匪機頻擾台「要打快打」館長嗆五毛:台灣的槍就跟你們路邊攤一樣多

佢講特別有說服力
上個月先中咗三槍

根本整槍好易，有車床已經得

其實唔易